［繼續俾人無視］［求推］929 Sydney 遊行

再post多一次

各位悉尼巴絲手足，求下你地星期日出黎，我身邊D港豬個個都唔肯出同埋請廣傳俾你身邊支持香港/ 抗極權geh 朋友，呢場仗一輸就唔會再有機會翻身！

929/ 1330-1600/ State Library to QVB

Event link:

最後，光復香港 時代革命！

Push

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
新加坡：
韓國：
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

屌你老母，星期日出嚟呀，仆街！！！

push

不出不是人